一張身分證Copy 借唔借到錢？

只係想吐苦水，因為而家借錢實在太易，我驚撚左成個下午
好耐無影印過身分證，今日去文具鋪影印遇到個好奇怪既職員，佢影第一張失敗左，但佢望住張野一陣先比返我，我好佢肯定睇緊我d資料，而且我睇唔到又聽唔到部機出紙數量，個職員感覺上有d鬼鼠，好撚驚佢影多張比自己keep，佢會唔會拎去借到錢？

識人咪得

冇住址證明通常唔得

冇住址借唔到

我會唔會做左擔保人？

唔會啦
佢冇你電話冇你地址
佢點追你數呀？

擔保人冇乜用
啲財仔最多煩下你
你唔理佢佢哋都冇你乎

有時申請d嘢要印埋個地址咁咪死得
係咪要搵兩間舖分開印

見你個樣成個阿嬸咁
估唔到係00後姐

真係要出古惑既話 佢可以scan你張身份證入電腦再影印比你

借到
小心d

咁容易借到 我去jobdb瘋狂落廣告叫人黎見工

我都覺得要

係咪你靚咋

肯定唔係啦，所以先咁驚

紅油........屋企人俾人追過
仲有貼街招 你報警佢完全做唔到嘢
最後搵區議員解決

細過老豆d三線黑財
試過比人深夜瘋狂拍門 都唔敢開 屋企聽電話又係咁響
最後cut撚埋 好撚驚

你除左搬 真係冇佢乎 一係還錢一係搬走
香港地黑社會大撚晒